元朗村屋發現約一百發懷疑子彈

元朗村屋發現約一百發懷疑子彈

#港聞 元朗一間村屋發現一批懷疑子彈。 (3/20/19:20)

【Now新聞台】元朗一間村屋發現一批懷疑子彈。

探員在村屋內調查，之後將子彈檢走作進一步檢驗。

現場是大棠村一間村屋，中午12時許，警方接獲一名50歲女子報案，指在屋內發現一批懷疑子彈，相信是她身故丈夫的遺物，探員到場檢獲約一百發子彈，案件列作彈藥發現，由元朗警區刑事調查隊跟進。

丁權防衛反擊戰

又邊個做導演呀屌

手足

丁權

係咪當年抗日留低啊

開始入圍村鬥土豪地主？

某李姓高級警司

好奇元朗班黑警原居民
今次幫邊邊

仲嚴唔嚴正執法呀

捉佢老公上嚟審，黨國法有絕對權力！

終於有籍口搞圍村
快d拿拿臨整個大搜捕
到時老黑話係圍村搜到有幾支laser gun
話圍村部落有潛在危害國家安全既風險
要取締港英時代遺留落黎既風險因子

丁權恐怖份子take one action

鄧XX

又係梨大盜d貨？

某李姓被制裁特技大片總導演

係元朗國發生就"相信是她身故丈夫的遺物" ip都唔使check

再舊啲
吉慶圍拆鐵閘個陣留低嘅

鬥地主啦 開始啦

村屋藍絲要貢獻祖国

BB彈咋？

葉虎？

上庭問米

新界原居民出現恐怖主義苗頭

黑暴基地！必须一网打尽！